# Приглашения

![Приглашения](../../img/invitations.png)

* Четвертая вкладка окна настройки чата, доступна только администраторам чата (Не доступна обычным пользователям).

* Условно делится на 3 части:

  * способ создания приглашения, 
  
  *  поля для заполнения информации о приглашаемом пользователе, 
  
  *  список созданных приглашений.

---

**Способы создания приглашений**

---

**Ссылка**

![Приглашения (Ссылка)](../../img/invitations_reference.png)

* "**Имя приглашаемого пользователя**" - окно ввода имени приглашаемого пользователя. Имя введённое в нём будет отображаться в созданных приглашениях.

* "**Текст приглашения**" - окно ввода текстового сообщения, текст в котором отобразится у приглашенного пользователя вместе с приглашением.

![Приглашения (Результат перехода по ссылке)](../../img/invitations_invite_reference.png) 

---

**Эл. Почта**

![Приглашения (Эл. Почта)](../../img/invitations_E-mail.png)


* "**Эл. Почта**" - окно ввода почтового адреса пользователя, которого желаем пригласить. Он будет отображаться в созданных приглашениях. 

  * Активация чекбокса функции "Добавить существующих пользователей немедленно", исключит отправку приглашение на почту.

* "**Текст приглашения**" - окно ввода текстового сообщения, текст в котором отобразится у приглашенного пользователя вместе с приглашением.

![Приглашения (Результат перехода по ссылке)](../../img/invitations_invite_E-mail.png)

---

**Смс**

![Приглашения (Смс)](../../img/invitations_SMS.png)

* "**Номер телефона**" - окно ввода номера телефона пользователя, которого желаем пригласить, абоненту будет отправлена ссылка с приглашением. ( Возможно использование Skype и т.п.). Она будет отображаться в списке созданных приглашений. 

* "**Текст приглашения**" - окно ввода текстового сообщения, текст в котором отобразится у приглашенного пользователя вместе с приглашением.

![Приглашения (Результат перехода по ссылке)](../../img/invitations_invite_SMS.png) 

---

**Массовое приглашение**

![Приглашения (Массовое приглашение)](../../img/invitations_massinvitation.png) 

* "**Установить ограничение по количеству**" - окно ввода количества активаций массового приглашения. Каждая активация ссылки добавляет в беседу одного пользователя.

* "**Установить ограничение по времени**" - окно ввода даты окончания действия ссылки, по которой пользователи могут быть приглашены в беседу.

* "**Текст приглашения**" - окно ввода текстового сообщения, текст в котором отобразится у приглашаемых пользователей вместе с приглашением.

![Приглашения (Массовое приглашение)](../../img/invitations_invite_massinvitation.png)

---

**Список созданных приглашений**

 Список делится на приглашения, созданные функциями:
  
  1 "Ссылка",
  
  2 "Эл. Почта",
  
  3 "Смс",

  4 "Массовое приглашение".



Приглашения созданные этими функциями содержат:

 * "**QR-код**" - Возможность перейти по ссылке с помощью сканирования QR-кода.

 * "**Содержание приглашения**" - Кому отправлено приглашение и с помощью чего: "Ссылка", "Эл. Почта" или "Смс". При нажатии на ссылку, она копируется в буфер обмена.

Разделы:

 * "**Создано**" - Показывает время создания приглашения.

 * "**Активировано**" - Показывает время активации приглашения.

 * "**Приглашенный**" - Показывает профиль принявшего приглашение.

* "**Массовое приглашение**" - Содержит так же:

   * "**Истекает**" - время истечения срока активации приглашения.

  * "**Осталось**" - Показывает, сколько пользователей еще могут перейти в беседу по ссылке.

  * "**Приглашено**" - Показывает, сколько пользователей уже добавились в беседу.

Так же имеется возможность удалить историю приглашений.

![Приглашения (Список созданных приглашений)](../../img/invitations_list_invitations.png) 